女朋友一嘈淨係會講歪理⋯⋯

其實啲女人講歪理就只會令男愈嬲

你係啱既講道理佢都唔夠你講 所以你自己諗下啦

事實係女人次次都唔夠講就嬲豬

on9 son先會同女人講道理

同女人講道理...

女人係咁，最慘係啲女上師諗野邏輯錯哂，重要覺得自己好醒

你係啱既講道理又點 佢都唔會同你講
所以你自己諗下啦 女人係要感情上TUM佢姐

女上司最叻捉錯字 grammar

一句總之我唔理 同埋唔應你機 最後咪又係要死狗

分手啦

係啱既講道理佢都唔夠你講 所以你自己諗下啦

分手

女人就係咁煩